有無人記得當年賜座男事件...

我係小童，雖然我中五……

無位啊！無位啊！

聽講佢呢件事之後冇得出國讀書

8蚊兩個位

弱智都恰

陳梓維黎架尊重啦

直到你刮到我

收聲啦！死八婆！死八婆！死八婆！

之前唔係話有隻狗似佢咩？

你講真架？

係香港黑警隊需要嘅人材

中五小童
聲大夾硬
自我中心

以前睇就好笑
依家柒到唔敢睇

個肥佬咁溫柔既
正路應該一野推佢入去頂死佢

我未見過有人中五仲好似你咁囉！

係呀！我係呀！Yeah～！

唔知佢cow唔cow到女呢

Gay味濃

雞巴男經典啲

間唔中都上youtube聽返
幾好笑

另外想知巴士阿叔近況點
過左身未

死...八婆！死八婆！

48婆48婆458婆

好耐冇見到

咩叫無位呀？個位你比咗錢買架？

你有買咗八蚊無？

好懷念